### audio-sprites ###

Мини-библиотека по работе с аудио-спрайтами (разбить один аудио-файл на отрезки и управлять воспроизведением каждого по отдельности).
Задача работать со спрайтами возникла в рамках рабочего проекта. Позже результаты были оформлены в виде библиотеки.

### calcyorate ###

Веб-приложение для подсчета необходимого суточного количества калорий. 
Было написано в рамках тестового задания. 

### canvas-draw ###

Библиотека для работы с 2d-графикой в объектом виде (создание простых элементов, анимация, анализ столкновений, колбеки и прочее).
Была написана в рамках внутреннего обучения отдела (работа с графикой в js).

### easy-mail-interface ###

Интерфейс почтового клиента на основе boostrap. 
Сделано в рамках внутреннего обучения отдела (css-фреймворки, html5 js api).

### pgallery ###

jQuery-плагин для показа презентаций.
Бал написан в рамках тестового задания.

### simple-tasks ###

Мини todo-лист на js.
Написано в рамках тестового задания.